是靚晚 酥炸魚柳 配 英式檸檬他他醬

很正

熱氣師

又炸

攞嚿屎去炸都差唔多樣

是

增肥師

英式
癲覆國家

肥仔師

阿印少左食百里香

今日咁遲先出post以為你死撚咗

炸得幾靚喎

Fat

米咒拉

是
廢事俾人話打手

今日是油炸,唔是氣炸

煎炸師

好想食

你覺得氣炸其實代唔代替到油炸

成日食甘豐富

🐟$?

又炸 不了

我牙媽話氣炸方便D
唔洗好似油炸咁多油
但氣炸會硬身乾身少少

仲有無舉重

有得食好食

唔知
老母整

一個星期舉3次

你走去英國啦？

無得走

U冇bno?

有
無錢無專業技能走唔到

去tesco做收銀囉

點解唔氣炸

唔識英文

你會唔會飲涼茶架

咁我都係啦

好男人師

日日都飲

甘你住大灣區啦

大灣師

咁油炸啦

炸野乾身唔好食

英式氣炸師

我屋企都啱啱買咗個氣炸鍋
試咗兩次都覺得硬身同乾
始終都係油炸好食啲

我做呆灣師 你做大灣師

點做呆灣師